一人一套睇完學到好多嘢嘅電影

辛亥革命

AV

諗唔到

大部份都係為睇而睇

反思叫唔叫學到嘢
睇你點定義學到嘢

反思都叫

毒撚學完都用唔返出黎

星球大戰

喜馬拉雅星

So9sad

Interstellar 愛可以穿越所有維度

踏血尋梅

大隻佬
睇完真係覺得自己領略咗因果但係其實唔知喺咩

血傘

有套戲係講一間大學入面個掃垃圾仔答左條數學難題
俾大學教授賞識 發現佢係天才之類
唔記得咩名

Sherlock redemption

每當變幻時

Good will hunting

會唔會係shawshank redemption

鋼鋸嶺
到底如何堅持自己信念

12 Angry men

3 idiots

好似係麥迪文同蝙蝠俠 兩個做編劇同主演
個故事佢地寫既

Iron man 2
個俄羅斯佬話
如果你可以令到耶穌流血 咁就無人會再相信佢
流出黎嘅血 有腥味 會引黎鯊魚侵蝕你

蟻多嬲死象

阿甘正傳

Captain Fantastic 睇完有係學習方面既反思

幽靈公主

人類同大自然關係嘅終極問題

哈里波特

係
唔太記得嗰名啦

蝴蝶效應

Inception
次次播完都有罵戰睇

再見螢火蟲
學到戰爭既可怕

海底奇兵

secret life of Walter Mitty

留名

The last samurai

學到啲咩 ？

yes man

Blue valentine
愛情唔係想像中咁美好

擺渡人
有人話好爛
但係我又覺得題材幾新穎
同埋帶出意義幾好
btw有部分係為左朝偉同eason

同好

最近嗰套collateral beauty

究竟愛 時間 死 係咩

"To see the world, things dangerous to come to, to see behind walls, draw closer, to find each other, and to feel. That is the purpose of life."

呢一套戲由出trailer時已經好hyped，好想入戲院睇，睇到最後仲眼濕濕。 可能係太已代入呢一種無聊嘅生活，好似一隻已經習慣喺寵入面生活嘅雀意外飛出寵外咁。

每一年都會喺聖誕嗰排重溫（iTunes買咗），令自己慢慢摸返對生命嘅期待、冒險嘅勇氣、求知嘅動力同重新感受與人相處嘅喜怒哀樂。

Sean O'Connell嗰句"Beautiful things don't ask for attention"與「君子病無能焉，不病人之不己知也」好相似，可以從中思考下Walter嘅處世之道。

雖然唔係最好睇，但係係一套好meaningful+靚嘅電影

係 講得好啱
我都係睇左套戲先覺得人一世物一世
唔可以比份工束縛自己 要做啲令自己開心嘅事
亦令我好q想去冰島 套戲拍到冰島好靚 靚到仆街

Ground control to major tom

Fight club
擺脫物質主義

經典

解碼遊戲
電腦始祖 - 圖靈

大隻佬

十年

想睇好耐

雲圖

學到既係 幫人其實係幫自己 。

今日種什麼因，明天得什麼果

回魂夜
明白到啲就算啲屎唔臭
你都一樣覺得佢好低等睇佢唔起

synecdoche new york

正想講

Aal izz Well

The mist都唔錯

但係最印象深刻莫過於東邪西毒